(龍門冰室)畀多次機會，逆權老闆。如果，要睇一個人係咪好人，睇了兩年，應該睇通睇透。

（轉貼）畀多次機會，逆權老闆。

龍門，一間好特別的餐廳，除了食物質素備受批評，老闆亦招惹太多風雨，連最近「告急」也要被另一間黃圈大佬挪揄。

如果，要睇一個人係咪好人，睇了兩年，應該睇通睇透。

龍門老闆，從不因私怨抽水，亦未見過他惡言攻擊其他餐廳。兩年來，備受批評，他的做法是，不斷澄清。

食物唔好食嗎？他找「米芝蓮大廚」幫手改良菜式。

嘢飲唔好飲咩？他找「奶茶王」加盟，改革全新奶茶。

你不斷鬧，他不斷改，很有趣的老闆。

他有說過，面對很多無理指控，起初都想一一反駁、澄清，但他諗多一諗，倒不如多做一點實事，由時間說明一切。

老闆的政見，是幫襯一間餐廳的誘因，要長期幫襯，好食始終是良知。

但我又明 ”The first impression is the last impression.” 印象是很難改變。

如果你近期冇幫襯過，唔好信約定俗成的批評。龍門味道，的確變咗，變好咗，值得畀多次機會，去食多次。

老闆讀港大精算，未開餐廳前，賺二百萬年薪，數口精卻一點不聰明，不夠奸。聰明一點，奸詐多一點的話，他肯定不會多次為香港人出頭。

當日，龍門隔日落錯貨送水送energy bar，長期送免費學生餐，我記住了。紅磡店被嚴重破壞，老闆選擇不報警求助，我都記住了。

今日，龍門有難，要繼續挪揄或恥笑？還是伸出援手，畀多次機會，我必定揀後者。

若然，你仍在懷疑老闆人格的話，你回想一下，兩年前有一條片，老闆在自己餐廳內，擊退一位鬧學生是暴徒的師奶藍絲，這些不經PR，衝口而出的說話，往往是最真。

又記得，他接受訪問說過，「有錢有咩用啫，你畀返個香港我好過啦！」

這位逆權老闆，叫 張俊傑。

on9

做唔掂咪同蕭生傾傾點平讓比蕭生

始終蕭生d食料高質好多

幫推

算鳩數啦
香港人學咩人爭取自由啦
個撚個都鍾意有大打大
人哋出名多人支持就要俾人屌㗎啦
根本由頭到尾香港人啲閪性格都冇撚改過
梁天琦依家坐緊監咋
你試吓比佢出返嚟話想開間舖頭仔玩下
梁天琦可能仲俾人屌得勁過張生添

係咪好人同做生意係兩回事
市場就係做得掂就留底 做唔掂就執咁簡單
唔通你係黃我地就要無限課金比你繼續蝕咩